背離信號已出，無事了

價格一底比一底低

指標一底比一底高

顯示跌勢完結開始轉勢

錯
係回一回再跌深啲

之前試過好多次V彈咁上返

背離4次以上可以入番

咁你快啲all in